"En de moordenaar?"
"Is een lange man, linkshandig, hinkt met het rechterbeen, draagt laarzen met dikke zolen en een grijze mantel roken Indiaas sigaren, gebruikt een sigarenhouder en draagt ​​een botte pen in zijn zak Er zijn verschillende andere indicaties, maar deze kunnen zijn genoeg om ons te helpen bij onze zoektocht. "
Lestrade lachte.
"Ik ben bang dat ik nog steeds een scepticus ben," hij zei.
"Theorieën zijn allemaal erg goed, maar we hebben te maken met een harde Britse jury. "
